@book{wahli2008rational,
	Author = {Wahli, U. and Cui, H. and Fleming, C. and Mehta, M. and Rohr, M. and Ugurlu, P. and Gan, P. and Gonzalez, C. and Farrell, D.M. and Heerdegen, A. and others},
	Date-Added = {2014-11-22 14:41:53 +0000},
	Date-Modified = {2014-11-22 14:42:07 +0000},
	Publisher = {IBM Redbooks},
	Series = {IBM redbooks},
	Title = {Rational Application Developer V7 Programming Guide},
	Year = {2008},
	Bdsk-Url-1 = {http://books.google.de/books?id=NLu6AgAAQBAJ}}

@book{bergmann2013SoftwarequalitatInPHPProjekten,
	Author = {Bergmann, S. and Priebsch, S.},
	Date-Added = {2014-11-15 13:44:01 +0000},
	Date-Modified = {2014-11-15 13:44:28 +0000},
	Edition = {2., aktualisierte und erw. Aufl.},
	Place = {M{\"u}nchen},
	Publisher = {Hanser},
	Title = {Softwarequalit{\"a}t in PHP-Projekten: mit Fallstudien von Firmen wie Facebook und Projekten wie TYPO3, Symfony und Zend Framework},
	Year = {2013}}

@Online{owasp2013TopTen,
	Author = {Wichers, D. and Williams, J.},
	Publisher = {OWASP},
	Title = {OWASP Top 10 - 2013 -- The Ten Most Critical Web Application Security Risks},
	Url = {http://owasptop10.googlecode.com/files/OWASP%20Top%2010%20-%202013.pdf},
	Urldate = {2014-12-15},
	Year = {2013}}

